# Création d'une maquette mobile pour un produit avec Figma

J'ai créé une maquette mobile pour le produit "Elephant Cuppa" disponible sur ce lien : https://www.figma.com/proto/UN5BTF7iyluFzyq0sy3VZu/mobile?node-id=47%3A2&viewport=901%2C-4154%2C1.4061462879180908&scaling=scale-down
